Deze galanterie was niet veel naar de smaak van sommigen van zijn toehoorders; maar Mevr Bennett, die quarreled zonder complimenten, beantwoorde snelst.
"Je bent heel aardig, ik ben ervan overtuigd, en ik wil met al mijn hart kan bewijzen, want anders worden ze berooid genoeg.
Dingen zijn geregeld dus vreemd."
"Je varkentje, misschien de inhouden van dit landgoed."
"Ah!
